Mám kamarád , jmenouje se XXX , je z činy .
Má čelny vlasy , velky oči a moc sympaticky . on umi basketball . casto hlajeme sbolu .
Ma rad se uci , umi pět jazyk , Englicky , Japonsky , Koresky ...
XXX chce cestovat , rad plavat , ma mănzělka , ona je hežka . .
